有無女仔身高14幾嫁想識下

如題

無

其實我成日見到呢到有好多女仔話自己矮，但我讀緊書都見唔到有女仔真係咁矮，所以先想識下。